其實柒頭嚟講肥仔係咪易媾女過瘦仔

成日見到啲薯頭肥撚拖住個5以上 瘦柒頭就算拖女都係普通拖手, 肥撚啲囡就通常痴實哂好冧咁

肥肉好攬掛

有錢你都得

有無諗過點解可以食到咁肥？

咩叫5以上

係